肥絲大隻粉絲區

你條八婆唔係以為自己有粉絲吓喎

冇左#2既？

點解我睇唔到第2個留言？搵人tag下佢

肥絲肥絲正乞衣

肥絲大隻（單機mode)

連登圍住佢黎轉

掩耳盜鈴嗰個其實係肥絲自己
而家佢少左負評純粹係啲正常人block左佢
咪撚咁天真啦
其實平日好多人都討厭錯別字
係肥絲呢條友出現左變相鼓勵人打左唔打咗

冇粉絲有烏冬？

巴打好撚幽默